記者唔該代問：市民要求你講撤回，但你堅持唔講，市民繼續上街，你係打算要多幾多次過百萬嘅上街日子？

求吓代問

林鄭：如果有800萬人上街咪撒囉

推

777: 我要打一千萬個